ريال مدريد يهزم داروشافاكا التركي فييورو ليغ
 بدأ فريق ريال مدريد غمار دور الثمانية الكبار البلاي أوف من الدوري الأوروبي لكرة السلة يورو ليغ بالفوز على ضيفه داروشافاكا التركي بـ نقطة إقرأ المزيد تسيسكا موسكو يفوز على باسكونيا الإسباني في يورو ليغ وأنهى الفريق التركي الربع الأول لصالحه بفارق كبير وصل إلى نقاط بواقع نقطة لكن الفريق الملكي استعاد توازنه في الربعين المواليين فقد أنهى الثاني لصالحه بفارق سبع نقاط بنتيجة والثالث بفارق تسع نقاط بواقع بينما ساد التعادل الربع الأخير بـ نقطة لكل منهما كما تغلب فريق أولمبياكوس اليوناني على ضيفه الفريق التركي الآخر أنادولو إفيس بيلسن بفارق نقطة بواقع نقطة مقابل  سبورتبوكس نايف الكوردي 